<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MindMix</string>
    <string name="minesweeper_name">Mijnenveger</string>
    <string name="solitaire_name">Solitaire</string>
    <string name="sudoku_name">Sudoku</string>
    <string name="back_to_menu">Terug naar menu</string>
    <string name="play_again">Start nieuw spel</string>
    <string name="share">Delen</string>
    <string name="loading">Aan het laden…</string>
    <string name="signin">Inloggen</string>
    <string name="connected">Ingelogd</string>
    <string name="play">Play</string>
    <string name="request_data_deletion">Vraag gegevensverwijdering aan</string>
    <string name="settings">Instellingen</string>
    <string name="mines_left">Mijnen over:</string>
    <string name="sudoku_desc">Een sudoku puzzel bestaat uit 81 cellen die zijn verdeeld over negen kolommen, rijen en regio\'s.\n\nHet is de bedoeling dat de nummers 1 tot 9 op zo\'n manier in de lege cellen komen, dat in elke kolom, rij en 3x3 regio elk getal maar één keer voor komt.</string>
    <string name="solitaire_desc">Solitaire is een kaartspel voor 1 persoon wat je speelt met 1 pak kaarten zonder de jokers. Het doel is om alle kaarten vanuit een bepaalde startopstelling weg te spelen of te verplaatsen naar zogenaamde eindstapels. Wanneer alle 52 kaarten op volgorde naar de eindstapels gespeeld zijn dan heb je het spel gewonnen.</string>
    <string name="minesweeper_desc">Het spel bestaat uit een veld met gesloten vakjes, waarvan onder enkele vakjes een mijn verstopt zit. Het hoofddoel is zo snel mogelijk alle vakjes waar zich geen mijn bevindt te identificeren. In het begin klikt men een vakje in het veld aan, in de hoop dat er geen mijn onder zit. Als dit niet het geval is, zal er een nummer tussen 1 en 8 verschijnen, of een veld met meerdere nummers. Dit nummer geeft aan hoeveel mijnen er aan dit vlakje grenzen, dit kunnen vakjes zijn die aan naast elkaar staan, of schuin van elkaar staan. Hiervan uitgaande kan men alle mijnen ontwijken door de nummers op de verschillende aangeklikte vlakjes logisch te combineren.\n\nVelden waarvan men verwacht dat er een mijn achter zit, kan men markeren met een vlaggetje. De vlag-modus kan je (de)activeren door op de knop met schep/vlag symbool te klikken.</string>
    <string name="finish_game">Voltooi spel</string>
    <string name="minesweeper_failed">Helaas! Een van de bommen is ontploft!</string>
    <string name="minesweeper_success">Goed gedaan! Je hebt alle bommen opgeruimd!</string>
    <string name="sudoku_success">Goed gedaan! Je hebt de sudoku opgelost!</string>
    <string name="solitaire_success">Goed gedaan! Je hebt de solitaire opgelost!</string>
    <string name="continue_game">Doorgaan</string>
    <string name="flexible_update_downloaded">Er is zojuist een update gedownload.</string>
    <string name="auto_edit_notes">Notities automatisch bijwerken</string>
    <string name="double_number_warning">Waarschuwing bij dubbele getallen</string>
    <string name="card_type">Kaart type</string>
    <string name="card_type_simple">Simpel</string>
    <string name="card_type_detailed">Gedetailleerd</string>
    <string name="system">Systeem</string>
    <string name="dark_theme">Donker thema</string>
    <string name="light_theme">Licht thema</string>
    <string name="theme">Thema</string>
    <string name="auto_flag">Automatisch vlaggen plaatsen</string>
    <string name="safe_area">Start met veilig gebied</string>
    <string name="time">"Tijd: "</string>
    <string name="difficulty_easy">Gemakkelijk</string>
    <string name="difficulty_medium">Gemiddeld</string>
    <string name="difficulty_hard">Moeilijk</string>
    <string name="difficulty_expert">Expert</string>
    <string name="difficulty_master">Meester</string>
    <string name="difficulty_label">Moelijkheidsgraad</string>
</resources>